今日我感到好絕望

一直好期待香港人權與民主法案通過
覺得香港有機會同班狗官攬炒
今日出左新聞話港共會為休班狗配置狗棍
我好驚黎緊有更多人因為驚比鬼捉唔出黎
所以我立志訓練好體能 同埋學識勇敢d
希望大家以後團結一齊救手足（得兩三隻狗既話）

[size=4]光復香港 時代革命 唔可以重蹈雨革既覆轍[/size=4]

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

謝sir咁想同人傾計，我地所有人都奉陪
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

屌佢拎唔到証又唔係著制服嘅，見到就即打啦，果啲恐怖分子黎架，佢話佢係休班狗我就要信架啦？

鬼叫你地全撚部都ALL IN晒落"等美國打救"戰線呀
呢條戰線有咩不測真係GAME OVER, 等睇排隊上IFC直播

佢地放休班狗出黎根本就係想壯我地打狗風氣，今日打休班狗，下次打畜龍

From 維園巴 : 黎明前嘅黑暗, 係最撚黑暗

最撚驚係潛伏o個班 無樣睇 無識別
見到咁既情況應該圍上去狠狠地打 好似沙田打黑警咁

利申 0體能肥仔
俾人扑都會照出
心痛到一個點，肉體算啲咩